多你一個已經好多，叫埋身邊啲有心幫香港嘅外國朋友唔好淘寶唔好買中國貨！！

幫美國打貿易戰
而家侵侵就係唔想美國人買支那嘢